唔該幫幫手sub 下我朋友channel 求求你們！

這是什麼

倒米有你份

ok

我朋友

謝謝

no ok

who?